先唔講黎智英個保釋條件 , 而家我隔離兩件藍屍係度屌撚晒鬼

狂屌點解可以保釋得到 , 應該捉上支那審 , 香港啲官無撚用